# Room:What is Networking?
Theme / Topic:

how networking works and how devices connected to each other

üß© Questions & Answers
Q1: What is the key term for devices that are connected together?

A:  Network

Q2: Who invented the World Wide Web?

A:  Tim Berners-Lee

Q3: What does the term "IP" stand for?

A:  Internet Protocol

Q4: What is each section of an IP address called?

A:  Octet

Q5: How many sections (in digits) does an IPv4 address have? 

A:  4

Q6: What does the term "MAC" stand for?

A:  Media Access Control

Q7: Deploy the interactive lab using the "View Site" button and spoof your MAC address to access the site.  What is the flag?

A:  THM{YOU_GOT_ON_TRYHACKME}

Q8: What protocol does ping use?

A:  ICMP

Q9: What is the syntax to ping 10.10.10.10?

A:  ping 10.10.10.10

Q10: What flag do you get when you ping 8.8.8.8?

A:  THM{I_PINGED_THE_SERVER}

üìå Notes

this room shows to us how basic networking work 

üìÅ Commands Used
ping 8.8.8.8
